Código para compilação 
g++ -std=c++0x main.cpp Menu.cpp -o drive -lsfml-audio -lsfml-graphics -lsfml-window -lsfml-system
código para execução
./drive


Como funciona o jogo?
o jogador começa com 10 cards que ficam em baixo na tela, AMBOS OS JOGADORES ESTÃO NA MESMA POSIÇÃO COM SUAS CARTAS PORTANTO DEPOIS QUE UM JOGADOR JOGA, AS CARTAS QUE APAREÇEM SÃO SOMENTE AS CARTAS DO OUTRO JOGADOR, e assim os pontos vão sendo somados ( é preciso ir acompanhando o terminal para saber a vez de quem é)

O jogo só tem um vencedor quando AMBOS os jogadores passarem , seja porque não tem mais cartas ou porque desistiram ou empataram.

para jogar é necessário o SFML instalado

Comandos !
 O jogador 1 Que sempre começa, JOGA COM A TECLA A e PASSA COM A TECLA P

 O jogador 2 , JOGA COM A TECLA S e PASSA COM A TECLA O


lembrete: quando um jogador passa, isso significa que ele não irá mais jogar, assim sendo, será sempre o turno do outro jogador para acumular seus possíveis pontos, até que o tal também passe e assim se cheque quem será o vencedor.

lembrete2: O display ainda está meio feio, as cartas não estão devidamente alinhadas, isso além de outros problemas devem ser corrigidos pouco antes da avaliação na terça 8/12 PORTANTO ESSE CÓDIGO AINDA É ALGO PARCIAL!
